一放假就唔願訓

眼訓了

又叫春

唔想去邊都見到你

肩dog

打畀我

打

咁興奮幫我打

死臭橙 不了

訓

Yes

隻揪

差不多了

你好

唔想畀人話我恰毒撚⋯

我不好

做朋友

幾時都唔願訓

廢青

陰公

好正常